我懷疑我Twitter比人hack咗2次

反送中之前已經有Twitter ，但好少用，咁之前乜事都無
但依幾個月出現過兩次通知（一個喺啱啱）話我有不尋常活動，叫我改password 定喺因為我依幾個月係咁share反送中嘅嘢？
有無人試過？

改密碼後麻煩改埋email密碼

我都試過之前冇乜tweet淨follow睇下啲game最新消息，自從我開始retweet啲反送中post就話我的帳戶已遭到與 Twitter 無關的網站或服務入侵，要我改密碼

如果大家覺得資訊混亂就入黎幫手推

開設行動台
［連仔入］全部人幫手推 資訊進化論

Ok

啱呀我覺得十有八九都係大陸hack⋯⋯

仲要嗰日係10月2

好恐怖